有無人個連登ac同我一樣比身邊啲fd知道晒？

依加次次開post都比班fd mon住晒
無晒私隱了

我

唉 唔開心

你又開po ?
同班fd 講先

我係你某個FD
而家我地知到你
你唔知我地
你估唔估到我係邊個

我識你？？

連我都唔識

Me
Very on9

差唔多個個fd都知
點撚樣估

hi

你邊位

你是牛b兄弟？？

我哋咁多個你一個都認唔到？

dicky????

比d tips

咪就係囉 咁易估都估唔到

係咪打多咗_

叫人入嚟了

工作中。。。。。。。。

扮工？

FOCUSING